美股最後今晚會大升

升夠200

2點開始火箭升空

+600

走啦

我講完就倒升100

美女倒升是常識

LM drop

都影響唔到夜期依然跌到仆街

同低位比起上番成100點算係咁,配合美女陣間上水,聽朝最多低開幾十點

？

上呀

-.-?

碌到落day low 喇仆街仔

唔係升就跌架喇

屌你老母 又燈

屌你老母

燈神 輸死人

屌你老母死燈神

開始多人又睇好

呢支燈擺得太明顯